[選擇題]你女朋友幫人含 定 你幫人含

巴打們 你地點選擇
如果有日你同你女朋友比人捉左
而個條友要你女朋友幫佢含撚 但亦都可以你幫佢含
總知其中一個含就得
你地點選擇

女友含
你含

含撚啦你 兩個都唔撚含

一定係女友
佢又唔係未含過

一定係自己含
條女要留翻比自己

自己爽同人地爽咁都仲要諗？

屌你老母咁撚多gay佬

on9投票撚死全家

想睇自己條女幫人含，自己又想試下含，好難揀。。

引左好多gay佬

巴打 好波

樓主含最好

幫佢含時叫條女順便幫我含

睇下邊個快射d 比較下技巧交流心得

釣哂啲基佬出黎

含女朋友

女幫人含完可以飛左佢揾過條女咪得，做咩要自己幫人

撚有女朋友咩

佢幫我女朋友含

三個互含

佢同條女一齊含我果條

態度正確

如果要吞埋呢

自含 心理創傷x1
女含 心理創傷x2

睇下有冇同黨
冇就我含+ 咬斷佢
最多畀佢隊兩刀，抵啦

我含 然後條女幫我含

我含住您您亦含住我

緊係自己，一口含人一路叫條女幫自己含

無女
無問題

一睇就知係青頭毒撚

我咬撚斷佢條賓周

叫女朋友幫佢含 包佢一秒就射

利申： 平時一秒我都頂唔順

你含我含佢

我幫我女朋友含

如果你幫人含緊果陣 條女又幫你含
個感覺係咪會似幫自己含撚咁

你含住我 我亦含住我 太合襯

你含住我，你亦含住佢，棍撞掍。

三角形

咩都假 睇吓有幾愛嘅啫

女朋友，含完未洗手囉

有咩所謂

293個巴打選擇幫人含

pm我
我幫你完成第一個願望
第二個願望我留比一眾巴打

你早洩就睇醫生啦

妳做佢條女？

一野咬斷佢條J啦

緊係自己
男人先知點含最正
快d 出 快d 走.

利申 未含過

咬斷JER係最正路

無女朋友

如果條女過到世咪自己含

睇完呢個po唔知點解好想幫人含撚

tg

條女一定唔夠力去反抗，所以唔會俾佢去
俾我含一定一含就咬撚斷你條撚
所以我會去含，你叫定救護車都得啦

我吞埋都得呀！

你一邊幫個犯含
一邊你條女幫你含

多左你條女個閪 同個犯條賓周
咁點算

樓主幫我含

HEHE

睇到扯左

你估條女望住你含撚會無心理陰影？

有得含

咪就係

咪就係
女朋友都無情講

條女望著自己條仔幫人含撚

This

未含過撚 想試下

班直男含含下就會扯架啦
最後自己坐埋上去俾人屌，試過就番唔到轉頭

鹿含

打到佢幫我含